# NextLevelWeek

NLW 🚀 é uma experiência online com muito conteúdo prático, desafios e hacks que ajuda o dev (Dev é a abreviação de developer, uma palavra que não tem gênero. Ou seja, dev pode ser tanto um programador quanto uma programadora 👨‍🚀👩‍🚀),  a avançar para o próximo nível.

web-proffy
------------------
![](https://gitlab.com/BrunoShimura/NextLevelWeek/-/wikis/uploads/c6fe13110daf989deaef032bf8ac2203/Screenshot_20200812_111927.png)
